尋晚玩"狼來了"玩得非常好

知道唔少巴絲都持相反意見, 但請聽小弟一言.
尋晚咁玩其實係"狼來了", 可以擾亂對方決策.
好簡單, 而家又有人發夢要去某地方放火, 經過尋晚玩膠, 狗狗就陷入兩難唔知信唔信好.
信, 好大機會浪費精力; 唔信, 到真係有人出就冇狗狗防備. 當對方陷入呢個思維, 就可能會"寧可信其有"假當真辦, 結果疲於奔命; 又或者真都當假, 全部無視. 結果就係陷入猶豫同混亂.
經常長期玩"狼來了"可以令對方陷入猶豫. 好似依家即使我喺度講到咁白, 打開口牌, 班人都冇我扶㗎, 你點知邊次真邊次假?
另外呢種"狼來了"嘅"煙幕玩法"可以為日後真正行動做cover, 令狗狗難分真與假.

三國太史慈出城門練射箭, 練到黃巾軍習以爲常. 然後最後一下奪門而出, 黃巾軍攔都攔唔切, 因爲黃巾軍以爲太史慈只不過又"練射箭".
男兒當入樽流川楓對澤北榮治. 一向單打獨鬥嘅流川楓最後都學識傳球, 結果令進攻多元化, 使澤北榮治難以預測流川楓嘅下一步.

其實兵法所講虛實並用, 正奇並出. 實與正係正經嘅策劃, 而虛與奇就係令對方無法預測, 陷入混亂. 實與正當然重要, 但虛與奇亦可以令實與正發揮得更好或者提供保護.

我發夢聽見金鐘好似又要人啦!

事實係自己人疲於奔命，唔少人哂錢哂時間由大西北出去。仲玩殘連登嘅號召力

警犬有糧出，慢慢部署，見係煙幕就走

香港人如果唔想你下一代無得做人而只係一堆分數既
今次反送中 我地一定要贏盡， 一分都唔可以讓
認真， 唔係香港實玩完， 咁點解我地唔搏盡
仲有唔好犧牲自己 每一個人既力量都好重要

香港人一定要反對「社會信用體系」

白撚痴，人地有cam有人行咇，點可能中伏，on撚9

你都ON9

反而我中左伏呀，屌

所以呢篇文咪同自己人單聲.
好嘅煙幕係只有對方防不勝防, 自己人免疫. 尋晚未有單聲玩到自己人可能係一次差嘅示範, 但唔代表煙幕冇用.

係真定假人地仲清楚過你啦

TG

P牌仔

有人真係出咗去？
你老作有人出去，你係分化撚？

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

唔好咁, 討論下姐.

TG大撚把狗啦

屌你老母啦重講

未玩死敵人先玩死自己人

屌你老母呀 你依家玩埋自己班手足呀

你啱, 呢個可以討論下.

不分化

其實有好多好有心嘅巴絲留意連登嘅消息，你地咁玩，佢地會好失望！下次仲應唔應該信？

你地嘅目的係撚狗，但而家玩埋自己人，好好檢討下啦！

咪再做埋啲狗頭軍師啦
人地揸架警車收住人工咁望一望就知晒
有幾疲於奔命呀
相反你有一個自己友認真信咗仆咗出去就準備定屌到你分化分裂都得
用下腦啦

..

請用用腦再發言。

咪撚on9啦p牌仔當年膠堂仲玩唔夠咩

On9仔

你都係死開把啦 打咁撚多野出黎9唔搭8
狼來了最後個結尾係咩呀？咁樣只會玩到自己友 到最後冇人出黎 以後見到P牌都係一律block曬佢先算

你都戇撚鳩

咪撚on9啦, 警犬有行咇, 再望CCTV幾分鐘就知你咩料
唔好玩埋自己人, 唔會有下次

利申琴晚有份玩, 好後悔

真係冇講錯，P牌多on9

極速負皮

一次夠啦。。。

我on9姐, 又咪話P牌有問題. 多謝各位指教.

起底，p牌，噢。分化5毛扮中，完全封鎖無誤

垃圾p牌仔就收聲啦

大撚把人出左去呀我屌你老母 你就真係分化撚

除左自己打飛機以為好好笑仲有咩用？
警犬搵當區既狗去聞一聞都知有無料到啦on9仔

5毛同弱智都要block
樓主點都中其中一樣

市民喺新界出去，警察喺灣仔望出去。

啲死靚仔讀幾年書就以為個世界得佢一個係醒，以為自己係八奇、係卧龍.......

警察大把方法幾分鐘內就知有無事發生,
普通人除左睇POST同自己親身去之外有咩方法知?
唔好咁幼稚以為有用好無?

笑左警察警力多幾多呀

大佬, 可能以後將功補過呢, 比次機會啊.
我都係發表下意見, 有錯有不足我認, 我收聲, 咁起碼呢個post都反面教材啊.

你都戇撚鳩，唔計佢智能街燈，基本上你一過海富天橋已經會有Cam影住，一眼就睇撚晒有無事發生啦

唔該你自己出去政總睇吓佈撚咗幾多CCTV先啦

我有冇咁諗, 大把高手.

Blocked

p牌仔
負皮上一頁

唔駛討論 邊左再狼來了TK隊友就係弱智

批評左半日咪再玩膠 你係想出唔追po既反面教材

人地開cctv望下都知真假

咪就係 有無考慮過物資個班？

地鐵都事先noti到啦

on99

你係玩9理自己人. 傷敵50, 自損500.

曬氣啦，佢send 個軍裝/巡邏車去睇睇10分鐘都唔洗，你報得幾多個位？

唔該大家block左哩條柒頭，以免收到錯誤資訊

Show Blocked User - 多算多勝 )

一定要反對「社會信用體系」

玩一次好了

下次叫都唔會再出，你地慢慢玩啦

班狗有糧出有裝備
有咩事call上台幾百隻一車車黎增援
我地手足全部自發仲要搭車
都未計新界人要騎牛
玩得好係講玩自己友？

人地咁多cam,點會中伏

true

P牌 blocked

垃圾p牌仔

屌你老母, 真係弱智先會覺得網上鳩up幾句可以昆到班狗 周圍咁撚多cctv, 又有狗行咇, 邊個位有冇事發生佢地隨時知啦 你呢d狼來了只會昆到自己人架咋死蠢

你咪撚憨鳩啦，又唔係私下全台夾過你玩碌撚呀？你班傻鳩係擺緊連登號召力上枱玩咋

風頭火勢，連仔可唔可以開發個system 用黎label 3毛？

阿師傅，你fake人地時，有無考慮過fake埋自己人? 有機會令警察疲於奔命，但同時也令各義士疲於奔命,甚至開始分化有鬼，無人信發布的消息時，最終可能搞到整場運動淪落失敗餘地。

不你老母，害死兄弟嘅傻鳩仲要同你客氣？

block 得, 一次已經嫌多

懶醒on9仔

兩邊資訊對等架喎，自己友都分唔到邊次真咁有咩用

嗱, 我出post, 我on9咗, 所以我負返責任講返句: 並唔會係所有post都係"狼來了", 大家可以屌我插我, 但唔好因爲咁而心灰同鬥氣.
另外我强調尋晚冇份玩嘅. 只不過見到可能有玩煙幕嘅效果而出post, 結果明白的確弊多於利.

黑警有糧出，有警車出入。

怕乜撚嘢你哋吹雞四圍走。

但自己人嘅時間/車錢，無錢仲要無得claim 架！

屌你老母就屌得非常好。

on9

屌你個閪
你係咪唔知運輸處有個控制協調中心係度？
有冇事港共快撚過你知啦
話撚埋俾你知個centre搬埋去西九合署添呀

又一個忽上腦
當成個政府都係on9既

老實講
警犬求其搵條散仔去你講嘅地方
再打返總台話係fake news就已經完咗件事
人地有絕對優勢嘅通訊系統

定係你天真到以為網上開幾個突發post
警犬就會幾百個Full Gear畜龍飛車去現場

咁keep住分化
淨返一班唔fact check
一見要人post就衝出去既兄弟先有資格上街

啱呀
日日都玩狼來了
中共淋病實嚇到瀨屎
到時建盤建國

屌你老母

一定唔係！

人地一個PC仔去現場就知你玩野啦 仲要收人工去睇添
而家大家長期抗爭情緒咁tense仲搞呢啲野 玩死人呀屌你

中伏出左去D人老實都幾蠢， 唔怪得有D人適合做爛頭卒， 有人做軍師

仆街 比錯正皮 屌

我有份出post,見到大家出解密post又支援想輕鬆和撚狗,絕非三毛,宜家鄭重道歉對不起,請願諒，承諾不斷推其它巴打正經post

on9. 未玩黑狗前，已經玩再自己人，你以為個個人都係你心內條蟲

on9 啦 人地有天眼 一睇就知有無人 會因為你果個留言而影響到

廢文一篇 閱

block

消耗自己人金錢、時間、力量咋
放工已經攰 仲要俾你呃

對警察來講，嗰個係佢份工
冇行動咪最多收隊囉
警車來，警車走，邊度晒力？

自己友都fake埋邊個夠你玩

唔明有乜撚野好玩

經下大腦先提出好嗎

正宗戇鳩仔

有無人有張呢 d 低能小學雞名單

一次過 block 撚晒佢
淨係燒到自已既野都做
定根本係鬼黎

好 真係好

狼來了呢個寓言本身就係叫人唔好玩膠

blocked 88

仲好意思話非常好

p仔嚟 都唔知係咪犬嗰邊啲人嚟

咁都有得兜
屌你玩埋你地自己友仲多多藉口
有冇聽過一次不忠百次不用啊你老味

Block鳩開膠post班撚樣

咪撚on9啦

要玩得好就要班同伴明白發生咩事
不過係好難做到,所以算啦

其實我好認同玩disinformation呢一招
可惜今次俾人玩嘅係自己人

你唔單止擾亂唔到重搞到巴絲白行浪費體力

你係玩9班巴絲呀！
On9仔
唔好利用我地既信任啦

On9

自己友都中埋招,都叫好
原來係P牌仔,已block

靠網絡號召做大腦既運動自己就去啪丸仔係咩玩法

咪撚再玩
屌你老母

玩你老母咩
人地睇下閉路就知出面有冇事啦

你岩，但同時亦都會失去好多自己人

想玩死自己咩
對家派一架車出去兜個圈 佢地三萬幾人已經知係流料啦

設氹俾自己友踩仲話正確

五毛定真心膠啊？
on9少陣啦

好你老母咩

P牌仔 blocked

Block埋

警察只要派1個警察睇就得
我地就真係疲於奔命
死開啦p牌仔

你慢慢loop,自便
信用系統殺到埋身

一架車落去就知道啦！冇得假架，要黎就次次黎真

如果我地都有對等武力，樓主諗法就可能行得通姐，可惜而家雞蛋挑戰高牆，咁既做法隨時送人頭，害各路人馬於不義。
請樓主三思，認清自己實力差距，去做實事作出有效抗爭

on撚9

咪撚再ON9，呢一種策略本來係有用。

但香港而家無組織，靠人傳人，你咁玩法，好快無人出黎支持

無左一大班和理非支持，我地要嬴就只有靠人數!!!

唔好自已搞死自已

Block

你收皮啦

警方理你玩膠定認真，你地非法集會咪拉鳩晒返去。

最好俾d時間你地搞下事，俾d左報做新聞。

P 牌仔

弱撚智 人地咪等有人再出隊囉
有人巡邏 你估佢地係睇你連登部署?

腦殘

玩玩玩，好撚好玩呀宜家

p牌狗 block

P牌仔 Blocked

笑死人

升中學未？

多謝各位賜教, 我諗包括我在内大家應該已經明白個危險性.

咁樣消磨自己士氣

屌你老母

咪只會俾d狗呃OT
依家禮賓府門口長期有2架豬籠車
起埋booth幾隻狗係度玩電話坐位守